覺唔覺得好多肥婆，會成日幻想將來有條件拒絕返以前佢溝唔到既男仔?

d肥婆成日ff將來自己會變到好瘦好靚
連之前拒絕佢既靚仔會調返轉去追求佢
到時肥婆就拒絕返個靚仔，又數臭人地窮/矮etc...

事實係肥婆只會繼續肥

暫時有1個肥婆偷偷留下負評

肥婆就算減左潛意識都覺得佢係肥婆
所以俾人第一印象重要

早排上網識左個肥婆！ 張相唔似真人

成日有d濕鳩案例話減左肥之後好正
之前拒絕果d男仔走寶+白痴
又或者肥婆俾人拒絕完發憤減肥變靚

照我話都on撚9
唔通要拖住件肥婆等佢減呀
到時又會話原來你對我嘅愛係睇外表㗎